/* Refers to the appearance (dark or light) of the app. */
"Appearance:" = "外觀:";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically preserves nondestructive edits in a sidecar file linked to the original photo in your library." = "自動在相簿保存與原始照片連結的編輯可還原式邊車檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"Calculating…" = "正在計算…";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Photomator album in Photos" = "在「照片」中建立 Photomator 相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"Creates a Photomator album in your Photos library and automatically adds each photo edited with the app to the album." = "於照片圖庫中建立一個 Photomator 相簿，並自動將使用這個 app 編輯的圖像加至該相簿。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display items from nested folders" = "顯示巢狀資料夾中的項目";

/* Refers to application settings that affect editing files that are saved on the user's device. */
"Editing:" = "正在編輯:";

/* Refers to application settings that affect editing files that are saved on the user's device. */
"Folders:" = "個資料夾:";

/* No comment provided by engineer. */
"HDR:" = "HDR：";

/* Refers to image export quality. */
"Image Quality:" = "影像品質:";

/* Refers to an application settings tab that shows information about the user's license. */
"License" = "許可證";

/* No comment provided by engineer. */
"Load HDR content" = "載入 HDR 內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Makes the Hidden album from your Photos library visible in Photomator." = "讓照片圖庫中隱藏的相簿顯示在 Photomator 中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Manage Files…" = "管理檔案…";

/* No comment provided by engineer. */
"Modify originals" = "編輯原始檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Open JPEG by Default" = "預設開啟 JPEG";

/* No comment provided by engineer. */
"Open RAW by Default" = "預設開啟  RAW";

/* Refers to application settings that affect interactions with the Apple Photos app. */
"Photos:" = "照片:";

/* No comment provided by engineer. */
"Preserve nondestructive edits" = "保留無損編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"RAW + JPEG:" = "RAW + JPEG：";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Sidecar Files In:" = "保存邊車檔案於：";

/* No comment provided by engineer. */
"Saves changes directly to the original files on your Mac.\n\nNote: Some formats (such as RAW) are read-only — this setting only applies to writable file formats." = "將變更的內容直接儲存在您的 Mac 上的原始檔案中。\n\n註：一些格式（例如 RAW）為唯讀 — 這項設定僅針對可寫入的格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the image quality to use when automatically saving changes or sharing images to other apps." = "設定自動儲存變更或與其他應用程式分享照片時要使用的照片品質。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Hidden album" = "顯示隱藏的相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"Sidecar Disk Usage:" = "邊車檔案磁碟使用情況：";

/* No comment provided by engineer. */
"Sidecar Files:" = "邊車檔案:";

/* Refers to the color of the application window background. */
"Window Background:" = "視窗背景:";

/* No comment provided by engineer. */
"With this setting turned on, folders will display both their own photos as well as all the photos inside their nested subfolders." = "開啟這項設定後，資料夾會顯示其照片以及其巢狀子資料夾中的照片。";
